<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Game Box</string>
    <string name="menu_games">Spelletjes</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open de navigatielade</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Sluit de navigatielade</string>
    <string name="nav_header_subtitle">Een verzameling leuke spelletjes, handige tools en nog veel meer.</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigatiekop</string>
    <string name="menu_tools">Tools</string>
    <string name="menu_demos">Demos</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="info_button_content_description">Info knop</string>
    <string name="dark_mode">Donkere modus</string>
    <string name="language">Taal</string>
    <string name="reset">Reset</string>
    <string name="free_fall">vrije val</string>
    <string name="impact">Impact</string>
    <string name="idle">Ijdel</string>
    <string name="laying_on_ground">Op de grond liggen</string>
    <string name="fall_detection_demo">Valdetectie algoritme</string>
    <string name="about_fall_detect_button">Over het valdetectie-algoritme</string>
    <string name="how_it_works_title">Hoe het werkt</string>
    <string name="how_it_works_description">Ik heb oorspronkelijk een eenvoudige app gemaakt om dit algoritme te testen dat is gemaakt voor een schoolproject. Vanwege de beperkte tijd is er gekozen voor een simpel algoritme. Dit is wat we in ons verslag hebben geschreven om het algoritme te omschrijven:\n\nHet algoritme berekent of er een val is gebeurd met behulp van versnellingsgegevens. Vrijwel elke smartphone heeft een 3-assige versnellingsmeter erin. Tijdens normale, alledaagse activiteiten zullen de waarden van de versnellingsmeter voortdurend veranderen. Verschillende activiteiten hebben hun eigen versnellingspatronen. Het versnellingspatroon van een val bestaat uit verschillende fasen. Eerst nadert de versnelling nul als de persoon valt. Kort daarna is er een grote piek in de versnelling als de persoon de grond raakt. Dan blijft de versnelling constant terwijl de persoon op de grond ligt. Doordat de persoon van staan naar liggen is gegaan, is zijn/haar oriëntatie veranderd.\n\nPseudocode:\n1. Meet de versnelling in de x-, y- en z-assen.\n2. Bereken de som van de drie assen.\n3. Als de versnelling lager is dan 4 m/s^2, kan de person zijn gevallen, ga verder met de volgende stap; anders ga terug naar 1.\n4. Als de versnelling binnen 0,5 s hoger is dan 25 m/s^2, kan de persoon de grond heeft geraakt, ga dan verder met de volgende stap; anders ge terug naar 1.\n5. Na 0,5 s is de persoon gestabiliseerd. Als zijn/haar oriëntatie meer dan 20° is veranderd in vergelijking met vóór de val, kan de persoon op de grond liggen, ga verder met de volgende stap; anders ga terug naar 1.\n6. Als de persoon’s oriëntatie binnen de 20° blijft, kan hij/zij gedurende de volgende 3 seconden mogelijk niet meer bewegen en is het waarschijnlijk dat dit een val was, maak geluid en verstuur een alarm; anders ge terug naar 1.\n\nDe oriëntatieverandering wordt berekend door de hoek tussen de versnellingsvectoren op twee tijdstippen te vinden. De hoek tussen twee vectoren, a en b, is a•b=ǁaǁǁbǁcosθ → θ=arccos([a•b]/[ǁaǁǁbǁ]). Indien deze hoek groter is dan 20° is de oriëntatie voldoende veranderd.\n\nOmdat deze app werd gebruikt voor het testen, zijn de versnellingsgegevens langs de x-, y- en z-assen, de totale versnelling, de laagste en hoogste gemeten versnelling, de hoekverandering (alleen tijdens een bepaalde fase van de val), en de huidige fase waarin de val zich bevindt te zien. De verschillende staten van de val veranderen de achtergrondkleur. In plaats van dat er een alarm afgaat wanneer de val wordt gedetecteerd, trilt de telefoon.</string>
</resources>